好似仲未有LIHKG聖誕icon

聖誕icon係高登網民整
唔係又想抄野呀